[戰術] 應對火炮車戰術

警犬新戰術
戰陣: 車（水炮車），兵（防暴犬），炮（速龍犬）
對方排陣最有可能： 兵兵兵 車 兵兵兵 炮＜—突擊
巴打建議方法：
1. 用車對車 （封路）＜— 不可行，因為一定有封路，而未確定會唔會出水炮車時就用車封路反而令有車巴打被告
2. 普雨褸硬食 ＜— 不可行，你以為你自己真系美國隊長定Ｈｕｌｋ
3. 見車打信號散 再集結 ＜— 極高風險全軍覆沒，純打持久戰。有手足可能因為太散或跑太慢既時候有速龍犬突擊而被打散陣型，而再集結原因只有打持久戰，最後只會無目標而散隊。
4. 以名店附近集結，引水炮車射炮玻璃 ＜— 個人認為可行，因為影響商界人士反彈同被迫歸邊，增加政府壓力

＃Be Water 借力打力，唔好硬攻水炮車
＃我地唔去破壞商店系因為唔想比人睇起我地系暴徒，引起反彈
＃所以我地要用火炮車去做暴徒，引起商家佬反彈
＃增加籌碼先系我地目標，去壓迫仆街政府

自推

系左你老母先

火定水

水

Be water 就係適當時機退，唔好硬碰，得防具無攻既就係要走

水炮車硬攻會好傷，借力打商家佬先系最明智，迫班吸血鬼表態

水炮車水力可以將人升起再跌地，韓國示威者試過咁死咗，借力打商家佬，贊成！最緊要一見水車就避，入舖頭，商場！

記住，嗰D係胡椒水！小心！